想食芋頭扣肉，有冇推薦？

鬆化嘅芋頭
肥美嘅腩肉
香濃嘅南乳汁
正呀

大榮華